美國TikToker: 無咗TikTok我點搵食 點住L.A.大屋呀!!!

"I think it's really stupid what Trump is doing"

就算唔計national security都好應該ban TikTok
我懷疑根本就係支共靠出$$ sponsor黎製造一代美國廢青
日日食訓痾就OK
雖然佢地自稱要好努力brainstorm出"creative ideas"
但見到佢地D舞真係好撚尷尬
好在睇comment多數人都係恥笑班TikToker多

認真mode 講返national security
網上保安專家Proton都話唔好用TikTok
(而好多美國廢青仲話侵一BAN佢地就識用VPN上Tiktok)

TikTok and the privacy perils of China’s first international social media platform

Photo surfaces showing TikTok executives posing with communist flag

TikTok—Yes, TikTok—Is the Latest Window Into China’s Police State

雖然係有班廢青死都要用TikTok
但其實都有美國後生仔識理性分析聽人講
佢地只係之前唔知支共D衰野
比多D source 比D耐性 (唔好一味屌) 有D都會聽你講
TikTok = Bytedance = CCP = human right abuse = genocide

成功例子:
有一個原本仲話我係propaganda 之後自己話humbled

本身美國人都笑9班tiktok

呢d垃撚圾冇腦娛樂內容根本就係精神鴉片 d人繼續睇tiktok只會愈睇愈蠢放棄思考

上面班友應該真係日日只有食訓屌

就係真係要睇人跳舞唱歌比我都唔會上Tiktok啦

Bart baker?1

Bart baker係頹撚到要搵埋佢兩老上鏡奶共

"mom 不要來搗亂 you will bring the virus to China"

唔理係俄佬又好支那又好
文化侵略後
製造一代weak men
完全係planning之中

拍埋啲咁冇營養既野
只有係tiktok入面先會有人buy
一出到黎現實世界只會比人笑on9

Tiktok除左咸濕舞仲有乜好睇

返大陸住啦垃圾

返去大陸住啦垃圾

左膠 = tiktok = 冇腦

侵侵做得好

佢地嘅現實世界就只有TIKTOK

美國年輕一代習慣咗抖音，

咁遲吓美國版健康碼就...

無裝過
其實係咪好似之前單咩呀嬌比幾萬蚊打賞一個強國細路咁

叫佢喺大陸抖音直播用口接住大陸佬痾出嚟屎，然後吞埋。

開發新市場。到時想住乜撚嘢都得。

得咗！

大陸強國抖音係屌緊班白人

垃圾

tiktok有乜廣告，拍片點有乜收入

利申：冇裝

D女好正

班𡃁仔拍片拍到住大屋、揸靚車咁好酸
究竟係咪香港人已經跟唔上呢個世界既潮流人地外國d𡃁仔咁細個已經識搵咁多財路睇返香港...

原來好多鬼唔知班友諗法